如果你曾經偷食過 但另一半原諒你 請好好珍惜

因為真係好辛苦
對方一定好愛你先做到

心理有刺

我真係好愛佢

如果一齊咗又唔可以提
例如對方忽然消失咗大半日 但又無理由話驚佢去咗偷食
最慘係對方仲成日鬧你話自己神經過敏

但佢呢？

我之前都係咁
其實自己控制唔到會亂諗

我都係咁 最後咪又係發生

會扮講笑話你又俾帽我呀 但其實個心好痛

分手係最好嘅方法

從新開始過好過插住條刺去猜疑不安無信心...就算對方真係知錯唔再犯，你都唔會再好似出事前咁信對方。然後當你不停懷疑不停舊事重提，對方內疚自己造成你咁而默默忍受，一直忍一直忍，你就不能自控一直諗一直諗。跟住段感情就越嚟越爛，兩個人互相折磨對方....咁又何苦呢

ON9
一定要分手啦
嘈交又拎出黎講